（緊急）買左個華禦結擺左2日仲食唔食得

岩岩醒唔起食左

食左喇
我有擺係雪櫃應該唔驚既

無發臭咪照食囉

安全少少 叮熱佢先食
高溫殺菌呀嘛

真？下次試下

無發，食完凝住有野

你都食咗啦
唔啱扣喉拎返出黎lo

咩款先

記得一陣去洗胃

On9

唔知咩雞蛋

老一輩嘅智慧：雪櫃內嘅時間過得比雪櫃外慢，響室溫擺一晚會壞嘅野可以放雪櫃一個禮拜，如果放入冰格重可以廷長到一年。

壽喜燒牛肉？

唔食得會變味
有霉菌係面
無就無事啦
呢個天時擺兩日都OK
再熱啲就唔得喇

飯會硬

之前清屋企雪櫃嘅時候發現到一枝過咗期年幾但係食剩好多嘅沙律醬，老母一見到仲剩咁多就叫我唔好掉住，食埋先

d 飯硬左咁姐 冇咩野

華御結的雪櫃係16度
而你放係一般家用雪櫃即係0—4度
理論上放兩日都可以食得
不過要睇番你係咪買完唔夠半個鍾就擺入雪櫃

因為細菌係室温滋長快過16度好多
而且今日氣温平均都有25，26度
當然如果你係擺左兩日
係雪櫃拎快出來，最好當然係叮番分半鐘
熱食得黎又唔駛食涼冰冰既
又可以殺下菌